如果送中過咗馬車嘅下場係點？

係咪可以拉埋佢？

Who fucking cares ?